[戰記有圖]話今日冇人嗰啲一毛麻煩入一入嚟俾我屌你老母

一毛我屌你老母

Push

太早到維園姐

Blocked

上個月kfc未開 咪撚鳩吹啦

多人中途加入

一毛退散

推

一毛呢？

盧押道狗退，市民向金鐘搵路行